(有Lord)洗滌心靈版sing hallelujah to the lord

如果睇得太多新聞，訓唔著，咪聽下囉

星期日記得出黎遊行